突發 陳凱琳有咗！

無可能

無興趣

咁橡膠穎有小朋友呢

會唔會生左個白人出黎

仲有幾多個處女剩

4份1中東人血統

巫婆仔女既下巴會點

睇佢同佢父母咁特別嘅遺傳
佢個仔會唔會完全唔似鄭嘉穎

留名睇下咩人種

原來真係wfc

預咗嗌 唔係駛撚同亞視鵬一樣咁急結婚

攪結婚個陣已經知架喇

趕住生
同陳展鵬鬥快

佢話上年聖誕節求婚架啵 有左一年？

講你又信？總之，佢結婚個陣已經請左陪月

睇佢幾時生咪知lor

同單文柔鬥快

218 真係應該晚晚中出

到時睇下啦，不過生左都未必會即刻公佈，都係個句，偽人嘛。。。

好似結左無耐 奉子成婚? 唔係耶撚黎咩

是撚旦啦
人地幾時扑野關你班友咩事
處女都可以產子啦

聖母

前晚飲大咗中出完

前晚？晚晚扑到變人乾啦

是撚但啦

生出黎咪又係雜種

又一處女誕子

KFC宣布全線半價慶祝

call爆2185個零恭賀

218個post 好似 google translate 陳凱琳個post咁 好搞笑

啱啊，睇佢幾時生就知，依啲野無得呃人

不過都啱既，依家仲唔生等幾時，218都49歲啦

認真
who?

其實都唔需要咁作狀

應該唔會有咗先結掛
啱啱睇到佢7月宣佈結婚到而家都4個月 再加埋有咗一個月先驗孕發現有咗 都而家應該有咗5個月啦喎
佢個肚又唔似掛

咁講真 都有兩年幾冇見過佢

唔係宣布結婚果刻已經有左喇咩

老精蟲結合出黎既bb係咪會好多病痛

其實，個仔係唔係佢㗎

坐咗幾耐？
有咗好耐啦 未公佈啫

真係無跟開 佢結婚都冇乜印象

唔生仔做乜會結婚
真係貪好好玩

識咩丫 而家邊個結婚一定係有左
就算佢成年前開始搞婚禮
總之就係有左先結

個個話自己結婚前唔扑野都係呃人

個時已經有左啦 唔講住

未發育就生仔

下一對係邊個

生出黎咩色?

Your username

林師傑岩岩結婚

歐陽巧型

林師傑識食

有左3個月先講
咁洞房製造出黎囉

3個月先講得
即係8月結婚當晚搞出黎

爸爸唔好唔要我

南亞

佢個b係咪有一世免費炸雞食

耶穌再次降生？

關我撚事咩
成個巫婆咁

期待陳凱琳肥咗同大波
一定好撚正

又多一件南亞狗

鄭膠顈估唔到4X歲仲可以食人地處

佢老母都可以生個中東既出黎，今次應該直程生個黑人出黎

5張都嚟緊

唉 陳好撚正

其實橡膠穎個樣都有幾分差味
再加埋陳凱琳 個B應該完全係差仔

會出個咩膚色同咩樣嘅BB出嚟

大家都好有興趣

姐係日日扑野

陳凱琳床上表現應該好正 好撚淫

似死魚喎

今次一係生力架，一係白人，50/50

當初佢細個睇keroro嘅時候有無諗過自己會同唱主題曲嘅男人生BB

家陣都覺得佢同佢細路都係印度佬樣

八月結婚到宜家，啱啱三個月

cls

一陣又生個鬼妹出黎

明天應更好～應更天晴～

有舞照跳 最愛叫囂~
最愛過吊橋 樂趣不少~

生個金髮b出嚟

咁癲

無錯 應該真係婚禮後情到濃時仆野，點知一擊即中

嘉穎又有排要食自己了

唔係佢屋企有錢得鳩閒中出佢
射落海都唔益佢

法官大人

睇佢之前啲相仲著高爭鞋

呢個年代
結婚=有左

同單文柔個b上契

Alien Queen

wfc

睇錯左陳凱欣

一定唔止三個月啦
明星喎，一定陀到勁穩四五個月先夠膽講啦

Dad, what you got me?

個b生出黎係南亞樣

仲有陳嘉寶個老公都好似阿差

谷番大對波

個仔20歲佢都69
大學畢業同七十大壽一齊搞，整返個KFC壽宴

終於比人屌到有bb

陳凱琳有口㗎

關我地撚事？

個仔26歲，老豆就可以攞生果金喇

受精

除左A同B
其實仲有C

同問

洞房成功

劉華咪仲老

笑撚左

肯定會話係咩七個月就出世

我有問題 四個問題~~
想解答 Kero Kero 冇閉翳~~

關我撚事

處女有喜